ASSO升U難易度 爆GPA攻略 想入ASSO既手足入黎

垃圾ASSO仔想升U邊有咁撚易呀
咁得閒入黎呢DON9 POST揀邊舊屎香
不如讀下人性的弱點仲實際啦

Asso 升U真係好易
利申:4年前kuspace yr1有ugc offer

其實都係睇人 DSE同Asso玩法唔一樣

dse=全港中六生公平競爭
asshole=成堆辣殺互片

的確係睇人嘅
讀asshole嘅先決條件係連咁簡單嘅dse都考唔掂
所以智力正常嘅人真係無機會玩asshole

ching一語中的